[完全鳩up] 星火係清黑錢，如果我捐過係咪協助清黑錢

我梗係知唔答案算唔係
但係呢個世代仲要原因既咩?
睇來要進入全民被捕師既年代

佢搞星火用意係封殺義務律師
等大家覺得無律師唔敢出黎抗爭
共產黨俾林奠呃左半年, 依家乜都唔信
直接俾order律政司同班狗做野
香港人無休息呢個選項, 只有同中共打到最後一口氣

一停就出事